RedVelvet "Milky Way" MV Teaser

美

acapella正到哭

wa eunha

琪琪勁正

終於五人完全體QAQ

仲要係vocal QAQ

上次Would U無joy好遺憾

今次都要出acoustic pleaseeeeeeeeeeeeeeeeeeee